總覺得第3波回歸群組同第4波跳舞群組，班友都係藍絲，平時屌黑醫黑護，林鄭抗疫好叻

第三波唔駛講啦

第4波睇完都覺得係盲撐政府既阿婆阿叔

佢地掛住叫鴨應該不問世事，可能岩岩先知有肺炎

越老
越高風險
越信政府唔怕

第三四波班撚樣fb都係like藍屍page

IP都唔駛check，信黨信正苦，中撚晒

好人好姐又點會中肺炎